大家當初有冇以為呢隻腦魔..

有冇以為佢其實係心心眼

冇

我真係冇眼睇

真係冇

完全冇

有

心心嘴

好撚似喎

驗眼啦